四月小百合公主祐希妹高汁討論區 😊

噢嗨咁快又一個月喇

嗯嗯，嗨公主

嗯嗯，嗨希妹

嗯嗯，又係星期日公主上電台

公主話送個俾你地喎

嗯嗯，一流既甫士

以為公主俾中指

噢嗨公主在想什麼

點解唔曬彩色

乜撚嘢公主

你！個！名！ 😁

嗯嗯嗯

18/04/02
現在啊～，在一個或許會碰到大家的地方進行拍攝！

平時經常會去，不過來攝影還是第一次！

那麽是在～哪呢！

嗨嗨嗨

嗨公主

右邊完勝啊！

[img][/img]

仲有幾個月就三週年，期待那天

依張上年好似未貼過喎

18/04/03（3）

昨天和今天都是桃子醬一起拍攝，明天也一起

連續三天啊〜(o^^o)

今天也辛苦了～

剛才呢，換了下發型！

怎麽樣，，
適合麽？？

快說適合啊～哈哈哈

染咗髮

好似係highlight😊

如果每星期都有46 TV就好

考下你地，依個節目幾時既

多謝幫推😄

舊聞

他買了超～厚一疊握手券

這位粉絲大手筆購買了價值約180萬円的握手券。

獲得了跟祐希握手40分鐘的資格，所以她就要在這40分鐘內不斷說「我愛你」

雖然這麼做不犯法，出發點也是因為喜歡所以想支持偶像，但在網路上還是掀起了很大的正反議論，有人嘲諷這種風氣根本是風俗業（想起某亞洲舞王好像也被人這樣說過），也有網友們衷心佩服偶像的敬業精神。

笑死，咁癲既人都有，咁40分鐘佢講到幾多次我愛你

大結局喇

嗨禾是腳趾小百合牙

18/04/06（2）
無題
正文：周刊少年的攝影！

得到了今年第一個生日祝福！

開心〜(〃ω〃)

4月25日發售，有幸擔當了單人封面！
和同時性是發售日啊～

然後同時性的MV也公開！
拍的非常得棒
要看啊要看啊！

嗯公主嗯嗯嗯

哇公主勁勁吖

新出架？

love music到cap

miss咗添 不過唔係live就冇所謂

官方utube又鎖左😑

腳趾妹買唔買隻碟G持下啊 7net版普通盤有yoda嘅生寫喎

係喎你係單推冇聽歌嘅 咁冇樣啦

我想買簽名版，有冇㗎😸

其實我以前一向都有買碟，大部份初回， 講緊起碼10年前，但真係冇晒位放喇😅

三期Ace嘅應該幾貴下 可以考慮小百合嘅

以前我上開yahoo日代購，但而家樂天有做埋海外，

你地去開邊訂🤔

btw我仲有你 yui IRU 初回隻碟 未開封㗎😄 只係冇seed

記唔記得seed版當年炒到幾貴

我都係搵小店代購
乜你以前有追YUI架 嗰陣喺香港人氣高唔高架？ 我都係近2-3年先迷佢 所以錯過咗佢最黃金嘅時期
btw乜係seed版

當年佢出道我差唔多全部碟有齊，IRU我只係買到冇seed版

seed版我想買時已經俾人炒到好貴😑

話咁快就11年

當時我買唔到seed唔知點解會咁on9買左隻見本盤😑，之後先買埋普通初回

18/04/07

昨天在睡前查了下烤肉，結果夢見了烤肉，哈哈哈

之後又做了被可怕的人追的夢

做了好夢和噩夢兩種——

最近經常做夢啊

為什麽呢（´-`）.｡oO

xx你做夢了嗎？？

噢嗨公主

喂有好多個我

隔離登班友叫佢歐陽小百合

典解？

最近變咗孖潤腸咁

d人真係好鬼衰，成日搵野篤佢

CDTV看了嗎(o^^o)

美月和yoda醬

シンクロニシティ第一次披露了♡

還有就是今晚的「ジュグラーの波」、我和花花玲香的unit曲 「雲になればいい」也要披露了咯。
絕對要聽噢！！！！！
很喜歡的一首歌曲(；ω；)

哇我地百合桃美術部神級製作

係咪好科幻呢，我地講效率同實力㗎咩

高汁回帶吖唔該

哇腳趾祐希妹

Hi

嗨😄

百合比佐佐木琴子同鈴木絢音公開處型

唔知佢地乜水， 不過就咁睇圖中間屌打左右

18/04/08
今天是眼鏡哦～

平時不怎麽帶，偶爾帶了有種很違和的感覺…

眼鏡和Wink

平時基本不會出現的組合的二連擊(￣^￣)ゞ

公主超令

18/04/08

超——————級開心！！

客觀的觀看一起演繹過三人主演、見死不救的公主的舞台，有一種不可思議的感覺。雖然入場時心裏有點撲通撲通得

大家的角色、個性都特別有趣
笑聲充滿了劇場
讓人心動和感動的地方非常多
真是不知不覺間演出就結束了！

因為說太多就會劇透了，所以不能多說
不過真的真的是最棒的表演了！

二個好有潛力嘅二期生嚟 不過2個未仲未有機會上選拔

原來係一齊上百合有份主持嘅電台

得罪講句，依d樣太普通同唔起眼，就算有潛力都冇乜用

佢地係idol，講visual㗎嘛

左邊個樣其實算top嗰班 個性格累事
右邊就我自己睇好嘅 樣不過不失啦

生駒

係？可能我少留意其他人掛，其實左邊改下髮型應該會掂好多

btw好期待今年produce48
秋元康唔會淨係用返以往選拔方式，今次有埋生存實境，應該會幾吸引

嗯嗯嗯公主超令

公主望緊咩

18/04/10
因為工作而吃了好吃的東西(^^)

幸福～

嗯呼呼呼呼～～

公主係咪主角？

18/04/10

今天是和桃子、美月、久保醬的第一次現場～

但是比起緊張，更多的是期待！！

我出發了(#^.^#)

今天也要加油！有肌肉的樣子哦

「哇」
我要演美少女戰士的音樂劇啦 說實話我從來沒有喜歡過少女漫畫 也從來沒有想到自己會跟這部作品有什麽關系 總覺得有點不好意思 一開始我就說了自己百分之一億沒有自信演好 那之後演出家木下桑和其他與多人聊了六個小時之久 接著讀了原作看了動畫 理解了這部作品並不只是有一些可愛的小女生而是有著什麽更加深奧的東西 這麽看來，要是努力的話可能也能演好吧，雖然並沒有什麽自信 要演月野兔什麽的根本想象不出來，不過能讓我來演也是一件非常值得感謝的事情 已經決定了今年也要挑戰自己不擅長的東西 這次的演出也許是一個不錯的試煉 綜上所述，現在，本人正在忙碌的地獄之中度過！ 謝謝大家！各位辛苦了！哇！ 對了對了，身邊的人也一直在幫助我！！！ 今天超快速地在若樣組地練習場中被祝賀了 謝謝！很開心！！！ 我會加油的！ さゆより

點解咁遲貼？ 留返黎推po囉